【罪大滔天】逼站據報擬本港上市

【Now財經台】傳內地影音網站嗶哩嗶哩計劃來港第二上市，不過公司不予置評。

《路透》引述知情人士指，阿里巴巴(09988)和騰訊(00700)有持股的嗶哩嗶哩，因為中美關係緊張，將仿傚其他中概股回流本港掛牌，公司已經與投資銀行初步商討。

消息又指公司計劃，發行5%至10%股份，不過，因為要符合第二上市要求，公司最快要明年才能在港上市。

嗶哩嗶哩2018年在美國納斯達克掛牌，目前市值超過160億美元，股價年初至今已累升1.5倍。

逼站呢條仆街俾美帝踢走死心不息想嚟香港掠水續命
有乜辦法可以送佢一程

共享大彎區殊榮

支持b站

Push

最神奇係做盜版做到同日本動畫公司合作引入正版版權

在中國致富之道就是犯法賺取第一桶金

幾好喎，唔使再做精神股東

你是不是準備allin bilibili

賣樓撐動漫

大手買入

沽爆佢就有份！（有得沽的話）

風紀是我們動物台的好雷鋒

呢啲狗屎垃圾都上市

毒撚股支持

慘得過日本跪低仲授權比你 明知唔夠班生番玩不如我收番你錢計數好似仲著數

老美快d禁港共用美元結算等逼站呢d中概股無得再cap水續命